如果你考慮緊入唔入樹大既入一入黎

樹大本身有咩問題我就唔多講先,
詳情請見

睇完呢篇都仲改變唔到你入樹大既話,
麻煩你諗清楚以下問題:

1. 樹大基本上全部都係枯枝, 入得黎都冇心向學、求鳩其要個degree,
你係咪淨係想求個垃圾degree就算?

2. 點解唔考慮asso 走後門入三大, dse唔掂唔代表asso一定死。只要肯勤力d 英文唔係差到貼地既asso大把機會上番8大。你係咪甘心放棄由asso入番8大既機會？
p.s. 唔好講咩trans u, asso走到既機會大過你所謂既trans u幾百倍

3. 入樹大同讀中學冇乜分別, 如果你想要咩ulife既話, 麻煩你唔洗諗。 咁你諗清楚你追求既係乜未?

4. 讀asso唔掂仲可以番轉頭讀垃圾樹大, cgpa過2.5就收你(智商正常就有2.5, 唔過2.5其實係唔適合讀書)。 asso咁大條後路你係咪應該考慮左asso先呢？

5. 如果你貪3萬資助既話, 你諗下係咪每年3萬蚊就買得起你前途？

總

總之樹大又好, 乜柒自資院校都好, 都係垃圾讀既
不服來辯

認真，當年dse放榜就入開樹痕嗰班真係做咗傻仔
當年班dse 1x分中同醒嘅去晒讀asso，2年後咪又係一條好漢，hkcc嗰班好似全部入到ugc，其他asso就一半半啦
不過前提係你要有心再捱多2年，想hea嘅就直入開樹痕算啦

asso一定冇想像中咁難

asso要識揀科
asso揀soc sci/文科果啲都死得幾慘下
工科商科基本上都上到ugc
當然要係本身18-20 range嘅人啦

lingu>>>>>>>>>>SYU

Asso 上三大/Poly>>>>>>>>Bu>>>>>>>>>>>>>Lingu>>>>>>>>Edu>>>>>>>>>>SYU>>>>>>>>>>>>>>>>>含撚大>>>>>>>Asso仔乜柒都無

不服來辯
真心覺得同一科有Hd唔讀揀Asso係on 9
兩個course都有機會上ugc，
但入唔到既話，HD張cert就有d用，
Asso只會完美地收皮

如果asso乜柒都冇, 根本唔岩讀嗰科/智商有問題

留粒膠係想講咩??

我個樹大同事戇鳩到無輪

歡迎講多d
讀樹大都係on9

我唔準你咁講

入樹仁千祈千祈千祈唔好讀心理系, 保證乞食!

千奇唔好入樹仁